請大家俾掌聲將軍澳手足

利申: 我唔係將軍澳人

雖然日日都將軍澳返工，我以前成日都覺得將軍澳係狗都唔屌既地方，全部商場，連鎖店。
不過經哩兩個月運動，我撤底改觀，將軍澳人好高質。今日地鐵剩係停將軍澳站，更加係一個殊榮，一個肯定!
將軍澳手足好波! ! 多謝你地!

將軍澳人而家知道支持暴徒縱火破壞港鐵係玩鳩自己，日日浪費兩個幾鐘排隊迫返工放工，真心想社會恢復太平。要同暴力勇武割席

食屎啦屌你老母

______人而家知道支持暴徒縱火破壞港鐵係玩鳩自己，日日浪費兩個幾鐘排隊迫返工放工，真心想社會恢復太平。要同暴力勇武割席

自行填充

除左吠，俾d 有point 既回覆好嗎？
要吠揾返你既同類

仆街5毛Mon post 狗快啲去死啦